{"id":105,"date":"2015-06-21T20:49:13","date_gmt":"2015-06-21T18:49:13","guid":{"rendered":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wordpress\/?page_id=105"},"modified":"2017-10-09T16:03:34","modified_gmt":"2017-10-09T14:03:34","slug":"visitation","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/visitation\/","title":{"rendered":"Visitation"},"content":{"rendered":"<p>Socialforvaltninger og Jobcentre kan henvise klienter ved henvendelse til vores visitator, <a href=\"\/medarbejdere\/#talli\">cand. psych. Talli Ungar Felding<\/a>. Efter modtagelsen af mundtlige eller skriftlige oplysninger, afg\u00f8r vi om &#8211; og under hvilke betingelser &#8211; klienten egner sig til vort behandlingstilbud.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Betaling<\/strong><br \/>\nPrivatpersoner bedes l\u00e6se siden <a href=\"http:\/\/psykologisk-center.dk\/praktisk-info\/\">Praktisk info<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Betalingen beregnes som en m\u00e5nedlig indskrivningstakst, der aftales med henvisende myndighed forud for behandlingens start. Taksten kan reguleres op eller ned i l\u00f8bet af behandlingen. Vi opererer med tre forskellige takster &#8211; lav, mellem og h\u00f8j &#8211; afh\u00e6ngigt af tidsforbruget i den enkelte sag. N\u00e5r vi opererer med en fast m\u00e5nedlig takst i stedet for timebetaling, skyldes det, at psykoterapeutisk arbejde med et vanskeligt klientel som vores kr\u00e6ver, at psykologen i perioder m\u00e5 v\u00e6re til r\u00e5dighed i et langt st\u00f8rre omfang end de aftalte tider pr. uge antyder.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Det er s\u00e5ledes n\u00f8dvendigt, at psykologen har mulighed for akut at \u00e6ndre aftaler til for eksempel senere p\u00e5 dagen eller n\u00e6ste dag for at fastholde kontinuiteten i det terapeutiske forl\u00f8b. Desuden opst\u00e5r der i vore sager ofte kritiske og kriselignende situationer, hvor akut indgriben fra psykologens side er p\u00e5kr\u00e6vet. I andre tilf\u00e6lde er ops\u00f8gende arbejde en n\u00f8dvendig del af det terapeutiske arbejde, med henblik p\u00e5 at etablere den f\u00f8rste terapeutiske arbejdsalliance, eller i et l\u00e6ngerevarende forl\u00f8b at fastholde den terapeutiske kontakt i en ustabil periode. Herudover kan samarbejde med familie, d\u00f8gninstitution, skole og socialforvaltning, i form af for eksempel r\u00e5dgivende samtaler, m\u00f8der og skriftlige udtalelser, i perioder v\u00e6re omfattende.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>M\u00e5nedstaksten afspejler s\u00e5ledes Centrets samlede tidsforbrug i den enkelte sag. Da der er tale om vanskelige sager og dermed, i mange tilf\u00e6lde, langvarige behandlingsforl\u00f8b, aftales taksten normalt i forbindelse med en halv\u00e5rlig bevilling. Det halv\u00e5rlige forl\u00f8b efterf\u00f8lges af en skriftlig udtalelse, der er inkluderet i prisen. Afbrydes behandlingen af en eller anden grund f\u00f8r halv\u00e5rsperiodens udl\u00f8b, tilbagebetales eventuelle forudbetalte bel\u00f8b fra udskrivningstidspunktet at regne.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Psykologiske unders\u00f8gelser afregnes efter en fast takst.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sager af mindre omfattende karakter kan efter aftale indskrives til timetakst.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Psykologisk Centers takster reguleres \u00e5rligt og kan oplyses ved henvendelse til visitator.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Socialforvaltninger og Jobcentre kan henvise klienter ved henvendelse til vores visitator, cand. psych. Talli Ungar Felding. Efter modtagelsen af mundtlige eller skriftlige oplysninger, afg\u00f8r vi om &#8211; og under hvilke betingelser &#8211; klienten egner sig til vort behandlingstilbud. &nbsp; Betaling Privatpersoner bedes l\u00e6se siden Praktisk info. &nbsp; Betalingen beregnes som en m\u00e5nedlig indskrivningstakst, der aftales [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"categories":[],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/105"}],"collection":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=105"}],"version-history":[{"count":13,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/105\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":401,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/105\/revisions\/401"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=105"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=105"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}