{"id":18,"date":"2015-06-21T17:30:28","date_gmt":"2015-06-21T15:30:28","guid":{"rendered":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wordpress\/?page_id=18"},"modified":"2019-10-04T20:49:00","modified_gmt":"2019-10-04T18:49:00","slug":"praktisk-info","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/praktisk-info\/","title":{"rendered":"Praktisk info"},"content":{"rendered":"<p>Psykolog Talli Ungar Felding har kontor p\u00e5 Br\u00f8nsh\u00f8jvej 10, 1. sal, 2700 Br\u00f8nsh\u00f8j.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Ydernummer til den offentlige sygesikring:<\/b> Psykolog Talli Ungar Feldings kontor p\u00e5 Br\u00f8nsh\u00f8jvej 10, 1. sal, kan benyttes b\u00e5de med og uden henvisning fra almentpraktiserende l\u00e6ge.<br \/>\nBr\u00f8nsh\u00f8jvej 10 ligger ved Br\u00f8nsh\u00f8j Torv.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><div class=\"leaflet-map WPLeafletMap\" style=\"height:250px; width:100%;\"><\/div><script>\nwindow.WPLeafletMapPlugin = window.WPLeafletMapPlugin || [];\nwindow.WPLeafletMapPlugin.push(function () {\/*<script>*\/\nvar baseUrl = 'https:\/\/{s}.tile.openstreetmap.org\/{z}\/{x}\/{y}.png';\nvar base = (!baseUrl && window.MQ) ? \n    window.MQ.mapLayer() : L.tileLayer(baseUrl, \n        L.Util.extend({}, {\n            detectRetina: 0,\n            minZoom: 0,\n            maxZoom: 20,\n        }, \n        {\"subdomains\":\"abc\",\"noWrap\":false}        )\n    );\nvar options = L.Util.extend({}, {\n        maxZoom: 20,\n        minZoom: 0,\n        layers: [base],\n        zoomControl: 0,\n        scrollWheelZoom: 0,\n        doubleClickZoom: 0,\n        attributionControl: false\n    }, \n    {\"fitBounds\":false,\"attribution\":\"<a href=\\\"http:\\\/\\\/leafletjs.com\\\" title=\\\"A JS library for interactive maps\\\">Leaflet<\\\/a>; \\\\r\\\\n\\u00a9 <a href=\\\"http:\\\/\\\/www.openstreetmap.org\\\/copyright\\\">OpenStreetMap<\\\/a> contributors\"}, \n    {});\nwindow.WPLeafletMapPlugin.createMap(options).setView([55.703682,12.499750],16);});<\/script><br \/>\n<script>\nwindow.WPLeafletMapPlugin = window.WPLeafletMapPlugin || [];\nwindow.WPLeafletMapPlugin.push(function () {\/*<script>*\/\nvar map = window.WPLeafletMapPlugin.getCurrentMap();\nvar group = window.WPLeafletMapPlugin.getCurrentGroup();\nvar marker_options = (function () {\n    var _options = {};\n    var iconArrays = [\n        'iconSize', \n        'iconAnchor', \n        'shadowSize', \n        'shadowAnchor',\n        'popupAnchor'\n    ];\n    var default_icon = L.Icon.Default.prototype.options;\n    if (_options.iconUrl) {\n        \/\/ arrays are strings, unfortunately...\n        for (var i = 0, len = iconArrays.length; i < len; i++) {\n            var option_name = iconArrays[i];\n            var option = _options[ option_name ];\n            \/\/ convert \"1,2\" to [1, 2];\n            if (option) {\n                var arr = option.join('').split(',');\n                \/\/ array.map for ie<9\n                for (var j = 0, lenJ = arr.length; j < lenJ; j++) {\n                    arr[j] = Number(arr[j]);\n                }\n                _options[ option_name ] = arr;\n            }\n        }\n        \/\/ default popupAnchor\n        if (!_options.popupAnchor) {\n            \/\/ set (roughly) to size of icon\n            _options.popupAnchor = (function (i_size) {\n                \/\/ copy array\n                i_size = i_size.slice();\n                \n                \/\/ inverse coordinates\n                i_size[0] = 0;\n                i_size[1] *= -1;\n                \/\/ bottom position on popup is 7px\n                i_size[1] -= 3;\n                return i_size;\n            })(_options.iconSize || default_icon.iconSize);\n        }\n        _options.icon = new L.Icon( _options );\n    }\n    return _options;\n})();\nvar marker = L.marker(\n    [55.703482,12.497650], \n    marker_options\n);\nvar is_image = map.is_image_map;\nif (marker_options.draggable) {\n    marker.on('dragend', function () {\n        var latlng = this.getLatLng();\n        var lat = latlng.lat;\n        var lng = latlng.lng;\n        if (is_image) {\n            console.log('leaflet-marker y=' + lat + ' x=' + lng);\n        } else {\n            console.log('leaflet-marker lat=' + lat + ' lng=' + lng);\n        }\n    });\n}\nmarker.addTo( group );\nmarker.bindPopup(window.WPLeafletMapPlugin.unescape('Br\u00f8nsh\u00f8jvej 10, 1. sal. '));window.WPLeafletMapPlugin.markers.push( marker );\n        });<\/script><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Talli Ungar Felding, Tlf.: 23 96 84 61 <a href=\"mailto:tuf@psykologisk-center.dk\">tuf@psykologisk-center.dk<\/a><\/p>\n<p>J\u00f8rgen Felding, Tlf.: 23 88 82 39 &nbsp;<a href=\"mailto:jf@psykologisk-center.dk\">jf@psykologisk-center.dk<\/a><\/p>\n<p>Administration: <a href=\"mailto:pc@psykologisk-center.dk\">pc@psykologisk-center.dk<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>CVR-nummer: 38044834<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ydernummer: 702544<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Psykologisk Centers informationsmappe i papirform indeholder alle de informationspjecer og artikler, som kan downloades her p\u00e5 hjemmesiden under menupunktet <a href=\"\/artikler\">Artikler<\/a>. Enkelte materialer kan rekvireres ved skriftlig eller telefonisk henvendelse.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Betaling<\/strong><br \/>\nMange betaler selv for psykologhj\u00e6lp. Kontakt os for aktuelle priser. Vi modtager ikke Dankort, men betaling kan foreg\u00e5 kontant, via netbank eller gennem MobilePay. Ved afbud senere end kl. 16 dagen f\u00f8r aftalt tid betales fuld pris for konsultationen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Hvis du har henvisning fra din alment praktiserende l\u00e6ge, kan du f\u00e5 tilskud til betalingen gennem<br \/>\nden offentlige sygesikring.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Offentlige myndigheder bedes l\u00e6se siden <a href=\"http:\/\/psykologisk-center.dk\/visitation\/\">Visitation <\/a>vedr\u00f8rende betaling.<\/p>\n<p>I nogle tilf\u00e6lde kan psykologhj\u00e6lp d\u00e6kkes helt eller delvist gennem sundhedsforsikring, forsikringsselskaber eller Sygeforsikring &#8220;danmark&#8221;. Kontakt dit forsikringsselskab for en vurdering af, hvorvidt din problemstilling er d\u00e6kket af forsikringen, og kontakt os derefter.<br \/>\nVi samarbejder med Sygeforsikring &#8220;danmark&#8221;, Danica Sundhedssikring, PenSam og Skandia.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En del arbejdspladser hj\u00e6lper medarbejdere i psykisk belastende situationer ved at betale for psykologhj\u00e6lp. Kontakt din arbejdsgiver for at h\u00f8re om mulighederne.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Psykolog Talli Ungar Felding har kontor p\u00e5 Br\u00f8nsh\u00f8jvej 10, 1. sal, 2700 Br\u00f8nsh\u00f8j. &nbsp; &nbsp; Ydernummer til den offentlige sygesikring: Psykolog Talli Ungar Feldings kontor p\u00e5 Br\u00f8nsh\u00f8jvej 10, 1. sal, kan benyttes b\u00e5de med og uden henvisning fra almentpraktiserende l\u00e6ge. Br\u00f8nsh\u00f8jvej 10 ligger ved Br\u00f8nsh\u00f8j Torv. &nbsp; &nbsp; &nbsp; Talli Ungar Felding, Tlf.: 23 96 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":[],"categories":[],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18"}],"collection":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":101,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":548,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/548"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}