{"id":72,"date":"2015-06-21T18:27:24","date_gmt":"2015-06-21T16:27:24","guid":{"rendered":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wordpress\/?page_id=72"},"modified":"2018-04-08T22:18:55","modified_gmt":"2018-04-08T20:18:55","slug":"generelt","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/generelt\/","title":{"rendered":"Generelt"},"content":{"rendered":"<p>Du kan med en henvisning fra din almentpraktiserende l\u00e6ge f\u00e5 tilskud til psykologbehandling hos<br \/>\nTalli Ungar Felding, hvis du tilh\u00f8rer en af nedenst\u00e5ende grupper:<\/p>\n<ul>\n<li>r\u00f8veri-, volds- og voldt\u00e6gtsofre<\/li>\n<li>trafik- og ulykkesofre<\/li>\n<li>p\u00e5r\u00f8rende til alvorligt psykisk syge personer<\/li>\n<li>personer ramt af alvorligt invaliderende sygdom<\/li>\n<li>p\u00e5r\u00f8rende til personer ramt af en alvorligt invaliderende sygdom<\/li>\n<li>p\u00e5r\u00f8rende ved d\u00f8dsfald<\/li>\n<li>personer, der har fors\u00f8gt selvmord<\/li>\n<li>kvinder, der, som f\u00f8lge af misdannelser eller lignende ved barnet, f\u00e5r foretaget provokeret abort efter 12. graviditetsuge<\/li>\n<li>personer, der inden det fyldte 18. \u00e5r har v\u00e6ret udsat for incest eller andre seksuelle overgreb<\/li>\n<li>mindst 18-\u00e5rige personer med let til moderat depression<\/li>\n<li>18-38 \u00e5rige personer med let til moderat angstlidelse, herunder let til moderat OCD<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Psykologisk Center er specialiseret i at arbejde med identitetssvage og psykisk skr\u00f8belige unge, som har behov for et l\u00e6ngerevarende psykoterapeutisk tilbud.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Diagnostisk befinder de sig inden for omr\u00e5det for personlighedsforstyrrelser. De er pr\u00e6get af lavt selvv\u00e6rd og er f\u00f8lelsesm\u00e6ssigt svingende, ambivalente og angste, hvilket ofte skaber alvorlige vanskeligheder i personlige relationer til andre. Der er tale om unge, som er pr\u00e6get af splitting, afvisning af kontakt eller \u00f8nske om sammensmeltning. De kan have alvorlige symptomer, fx aggression, kriminalitet, periodevist alkohol-, hash- og stofmisbrug, selvmordstanker eller selvmordsfors\u00f8g.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>De kan ogs\u00e5 v\u00e6re selvskadende og fx sk\u00e6re eller ridse sig i huden, banke hovedet ind i v\u00e6gge eller lide af spiseforstyrrelser som anoreksi, bulimi eller fedmeproblematikker. Deres opv\u00e6kst har ofte v\u00e6ret pr\u00e6get af mangel p\u00e5 gode og stabile prim\u00e6re relationer. De har som regel oplevet svigt, brud og tab og mange har v\u00e6ret udsat for psykisk terror, vold, incest, voldt\u00e6gt og\/eller seksuelle overgreb.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Du kan med en henvisning fra din almentpraktiserende l\u00e6ge f\u00e5 tilskud til psykologbehandling hos Talli Ungar Felding, hvis du tilh\u00f8rer en af nedenst\u00e5ende grupper: r\u00f8veri-, volds- og voldt\u00e6gtsofre trafik- og ulykkesofre p\u00e5r\u00f8rende til alvorligt psykisk syge personer personer ramt af alvorligt invaliderende sygdom p\u00e5r\u00f8rende til personer ramt af en alvorligt invaliderende sygdom p\u00e5r\u00f8rende ved d\u00f8dsfald [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"categories":[9],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72"}],"collection":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=72"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":411,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/72\/revisions\/411"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=72"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=72"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/psykologisk-center.dk\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=72"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}